做緊ACO會唔會好容易睇人唔起

話晒自己做緊份神工

會

樓豬點睇aco好難入

有次樓下個看更問我：細佬你返咩工㗎
我：Aoc
佢當堂俾咗個好敬仰嘅眼神我

蓋清係ACO?

屌你，笑到郁唔到

我半神工CA

係女既話做ca都會

清 你葡萄緊？

Btw，你打咗Aoc 唔通就係assistant of CEO?

吹都用下腦啦 班看更撚知咩叫ACO咩

你都痴閪殼

會
想做

淨係可以排公屋 贏左

我入左aco以前個女神即刻約我食飯

咁低人工都吹奏

炒場師神d定ACO神D

AO EO 都要讓路

去伯母屋企食飯，伯母問: 你做乜工作架? 我答:
Aco。伯母即刻笑到合唔埋眼，同埋好放心咁將個女交比你。

Aco好過好多垃圾私人工啦

鐵飯碗 年年加人工 有得申請公屋 人生最重要既野有齊